各位單身既朋友唔好咁快氣餒

岩岩先過左平安夜咋
聖誕節 扑性day 仲有最終大佬除夕都仲未過

扑暈自己訓返個禮拜算

4個combo 依加先第二個咋

一號醒返啱啱好

但打開whatsapp 得長輩圖 然後無人祝你地新年快樂

長軰圖都冇 成個月冇whatsapp

公司班呀叔會有

各位聖誕快樂
手機已經一個月冇人搵
要上黎取下暖

除夕之後係新年+情人節+白色情節

試下主動搵人 搵到既話 除夕可以同人出去取暖

到時都成個月後了 一個月 都應該夠大家搵到目標

你電話壞左呀

情人節呢個大佬先惡頂

214
星期四黎 都係放工比人閃下姐

街上情侶一對對
嗰日放工狗衝返屋企眼不見為淨算

你尚有時間 比心機 你都可以做放閃光彈既人

幾時先2019

連對象都冇
我都想

高汁

仲有幾日咋

咁就要去搵機會識下

一向

可以去邊到識

真係唔怕咪用apps 識囉

現實既咪出去多d活動 擴闊交友圈子

扮